Definição:

Crie uma função que seja capaz de contar todos os objetos de uma classe no DOM. A função deve retornar um erro caso o número de elementos daquele tipo seja maior do que um valor limite passado como parâmetro:
